加唔加貓好

而家隻貓就八個月
養咗大約三個月多少少
成日覺得佢好悶咁

加

加菲貓

加，但要係領養

加貓師

我都想
但老母唔鍾意
而家隻貓就係買
我努力遊說緊佢

你條粉皮竟然仲去買寵物？

有冇話點解唔鍾意
覺得唐貓唔靚？定係嫌領養麻煩

加
一堆貓既生活先開心

佢好似鍾意品種貓多
但佢本身對貓好奄尖
我覺得靚嘅佢都會覺樣衰
不過領養麻煩先係重點
但最近佢見返個朋友
個朋友有做義工所以識得唔少貓義工
佢見到我地最近養貓仲主動話可以俾隻我地(我相信應該會易好多?所以好想珍惜呢個機遇)
仲有我媽覺得流浪貓好大機會心理有問題會好難搞
但其實義工俾人領養之前已經知隻貓性格點仲會通知領養人
所以應該可以避免呢個情況
但次次解釋老母都好似聽唔明人話

不如試吓帶你媽咪參觀貓舍
或者去領養日
同啲待領養嘅浪浪互動吓
可能會改變到佢嘅諗法

差唔多case 女朋友死都唔肯加貓

有冇話點解

領養返黎d貓捱過，好湊好多又識性

話無錢

咁佢都有責任心呀
貓可以平養，但一有病真係可以洗好多錢

去連寵睇吓

兩貓想加多隻

相都冇張

貓義工好煩
有無辦法成功領養㗎

去愛協、羣貓會